裝備一問

3M GG501呢款掂唔掂？

7502+6006 仲洗唔洗再配其他？
6200+6003 仲洗唔洗再配其他？

6003/6006 都夠頂架啦
想好D可以加2091/2096/2097